大家寧願便秘三日都屙唔出定係腸激症食完野三個字內即刻要沖去屙？

二樣都試過

便秘好似冇咁困擾生活

一日唔屙屎都周身唔聚財 便秘真係不了

後者不了 街邊啲廁所污漕到

所以一定要熟果區D商場係邊